有冇試過凌晨2，3點整醒訓係隔離既女朋友

只係為左同佢傾計，但大家都要第朝都要早起身

正評 發你鳩脾氣
負評 好開心咁同你傾計

試過 之後嬲左我 用左一陣時間氹佢

推

摸 👋🏻

如果我條女半夜整醒我話想傾計我會覺得佢似鬼上身多啲

btw通常都係攬下佢摸下頭
嘈醒佢就仆街了

邊個都唔想訓緊比人嘈醒啦

有 跟住買左部macbook

冇，因為無女朋友

其實好睇情況
如果佢第2日冇嘢做又或者佢好遲先上堂嘅話就梗係冇問題啦
但如果佢第二日係要返工或者要早起嘅話仲唔屌到你上天花板咩
談心都要搵個合適時間㗎

我試過訓到冧 朦朦朧朧感覺到佢成個人撐住係我身上講野話咩真係好愛我 然後重講左好多野 但係我又訓返 第二朝諗起以為自己發夢 問佢佢又話無 話我諗多左 到依加都唔知真定發夢

如果唔係發夢其實好sweet

調轉就試過，不過我冇理佢，結果最後都係嬲左我

通常訓訓下醒左，見到條女訓旁邊就忍唔住摷下個閪
摷醒佢掛完再訓過
第二日就會話9我整醒佢，明明自己都叫得好享受

其實係條仔以為隔離係前度

係一個不解之謎

不要再說了

自殺系列

試過去旅行訓到半夜醒左仲扯到行,咪渣下條女,咁有女又冇理由打飛機,索性整醒佢仆埋
完事後佢好精神同我傾計,傾得一陣我就訓著左,第二日佢嬲左我

莫非係男主角

肉便器

唔係啦 應該係我既

我老婆一定小九我。
唔好話傾計，唔小心整到佢，或者鼻軒嘈醒佢，第二朝都會屌尻我

其實應該好多人都試過，發開口夢個d ，好彩無叫名，唔係既話真係命都無

凌晨一札醒就要一段時間先瞓得返，所以都會乖乖哋去第到瞓怕整醒佢。